有無人想bbq?

而家清水灣燒野食，有無人黎？

而家d 5p

吹水台黎
唔係咩

Ok
靚唔靚女？有無得屌閪？

比d叉燒你屌okay?